想組隊扮藍抹黑/打柒佢地

如題 有人一齊？ 佢地成日扮我地示威者 抹黑我地 我地都可以扮佢地

巴打們有咩良策？ 我覺得可以一班人 聚埋佢地到 睇下邊到有人單丁左 再打柒佢地

你慢慢單機啦下